Mám stejný názor s Evou. Ve školě vztahy mezi studenty a učitely trochu jiné. Ve školě učitel chodí za studentem a vždycký říká: "kde je tvůj domací úkol?." Ten student můsí jít domů a údelat úkoly, ale toho nechcí. Studenti dostavají ve školě známky za pekné vlásy, oči atd. Na univerzite tak nebude! Student můsí studovat sám, chodit za profesorem a říkat: "Pane profesore, prosím Vás, můžete procvíčit můj úkol". Známky ze školy nejsou objektivní, proto studenti můsí dělat přijimací zkoušky. Taky může být že student ve školě se vždycky zlobil, ale je chytrý a má neobjektivni známky, protože učitel ho nemoc líbil.
